話說我朋友係Banner shop訂Banner 聽日用...

朋友去拎件貨，見到正面好地地肆肆正正，仲想話整得幾好
示意圖：

但點知一反轉後面見到：

Bannershop我屌你老母呀

以免佢話人屈鳩佢

依度係張單，係荃灣分店買！

推

721

推撚爆佢

叫佢做過囉，貨不對版

721 721 721 721 721 721 721

推撚爆佢 全港得佢一間整banner咩

岩呀 叫佢做過
呢塊聽日照用

拿番錢，退貨？ 好急用咩？

banner shop都係靠大學生市場發達

推到banner shop個老母出嚟道歉

Push

咁撚串？
做緊邊啲人生意都唔知呀佢？

Banner shop 可恥

我無野講！

屌你老母bannershop

屌

捱爆佢

連d員工都奶共

叫佢做過！投訴到佢爆！
舉少張牌好閒

再整過賠返十支 + 道歉
辱罵客人wor 大佬
一定要煲大佢

Bannershop我屌你老母

咁有骨氣咪接生意啦，正垃圾

可以投訴 邊個職員
email banner shop

係咪全行都咁親中？

仆街

又要接job又要串人

banner shop

推爆佢

退錢啦

去觀塘另一間啦
發夢果間公司 612 早收去晒金鐘

報比蘋果啦

推！

咁算唔算貨不對辦，告唔告得？

``

同佢講貨不對版，要求重做
投訴上總公司

88 bannershop

投訴投到佢老母出黎道歉

又要做又要屌

幫佢哋出下名

退貨叫佢整過

又要接job又要收錢 又唔gur

又要接單又要屌 等執笠啦屌你老母

push

屌個客，傻閪咗？個廢字仲要係殘體
比佢紅啦屌 推

咁有骨氣 咪撚接單囉

屌 Bannershop個老闆正宗垃圾

出閪晒名做陰濕野

邊個手寫落去我唔知啦
但幫我朋友開單follow既就有一個既

咁巴閉就唔好接單啦真係垃圾到

又要屌又要接生意

聽日見

pish

最憎人鬼鬼祟祟
夠膽就出黎同我地講

721見

推，我屌你老母呀

推 垃圾

推到執笠

投訴到佢失業

擺上微博藍絲網話佢地幫手印banner啦

邊一間 我平時公司都有嘢要買 想轉

垃圾

721用完 退貨 加投訴

7.21見

垃撚圾 咩價錢

寫嚟做乜？自我感覺良好？

又要賺錢又要屌

推到食屎

唔識字架喎個低級職員

有無電話

屌鳩佢

推 唔推唔係人

有d骨氣咪唔好做我地生意囉
又要威 見到錢又要跪底

退貨退錢
唔可以縱容，一係唔好接訂單，唔好接完塗污貨品

721721

屌你老母banner shop

唔道歉以後唔幫襯

打開門口做生意做到咁

垃圾殘體字

叫佢做過啦，再唔係就退貨

打去問下先

report 佢個facebook page

又要印又要屌，有骨氣唔好印

退錢

屌，以後唔去bannershop！！！！

以後都唔L用bannershop!

利申marketing L

哇 幫手推下先

on9打工廢老唔可以推單 然後死死地氣印完喺後面寫字

721見

on9

Bannershop印野又慢又垃圾

以後學生會罷用
同扑野家一樣等食屎啦

見到呢d柒頭皮谷住道氣真係笑撚死
又唔當面屌 又要做我地生意
鬼鬼祟祟寫係背隻個底度

你老母生到你咁 唔去做賊已經執到架啦
仲叫人番去屌老母
我係你就真係番去縮番入老母個西度啦

接生意又要係背後屌柒人

全部都係大陸廠印完車落黎架

道歉都唔撚幫襯啦
成間公司死全家就岩

呢啲嘍囉算吧啦
Banner shop 呢類公司仲肯印已經係 bonus

有冇Facebook page?

駛唔駛呀屌
咪接張單呀笨

咁有意見唔好收錢做囉 又要威

Banner shop 有無facebook?
屌爆佢

垃圾bannershop
推到你老母仆街

做緊咩人生意都唔知
等執啦屌你老母

唔撚洗道歉
以後唔撚洗幫襯

又blacklist一間

Steven Yeung
你今次仆街喇

好耐以前幫襯過 打電話去又無禮貌又hea 等收皮啦

等執啦

店員未必關事 , 查清楚唔好屌錯

Banner shop一向藍

咁衰架，cap埋人地email出黎

呢個真，好柒

呢d咁大cash flow既公司 比人杯葛好大穫
各位返office工既巴打記得 提下採購 貨比三家

認真 一定可以投訴

屌佢老母 屌到佢炒人

咁樣同我啲手足講嘢？拜拜喇BannerShop

721見

唔炒人唔得啦, 推到交人

咁就咪撚接人生意啦
又要賺人錢又要屌正一賤種

條垃圾搶完人公司又唔識做，執咗佢啦

官網

Ig:

痴撚線公司

咁串就咪接生意 瘋狂投訴

咁撚巴閉寫係正面啦
又要屌又要私私縮縮
同嗰日夜晚先敢去搞鳩大埔連儂隧道既大陸西一模一樣

send 去藍絲gp話呢間幫暴徒

响佢門口整連儂牆

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

FB 進攻

我冇嘢講

屌咩

推佢老母

有無電話 想打去報價

全港罷用BANNERSHOP

畫花左 退貨

Facebook

咁撚仆街
唔好接單呀嘛

應該關店員事

推 屌

咁有骨氣好心就唔好接人生意啦屌你

投訴話貨不對版

話塗污
唔收貨

黑店唔想做就咪接啦 又要做雞又要攞負節牌坊

推 擺上social media

*貞節

上Facebook 讚揚佢先

屌佢啦
投訴到條友冇咗份工

搞大佢啦屌

廢青比生意你地做, 班撑狗嘅有冇?

屌佢啦
屌都唔撚識寫

等執笠喇

認真問
我公司經常幫襯，
有無反送中印刷公司推介？？

bannershop 而家個老闆係用陰招搶人地間公司返黎,
原本幾位老闆而家係ebanner, 正氣好多
bannershop D 人好垃圾,ebanner d 態度好好多

應該係油塘印刷廠嗰邊
件貨包裝好之後送去分店
分店店員都唔會拆開個包裝

印開eprint/ebanner

消委會

又一間將會執笠

Banner shop
好似有Facebook

Tag吓人啦

垃撚圾

残体字

唔關店員事，開機印個人問題

公關災難

好， 我代表我公司 永不錄用。Bannershop

除左話人廢青仲識啲咩丫
咪又係日日印banner 做埋啲閪工

屌佢老母啦

返工返到佢咁
夠膽出黎對住我地講

一定要佢賠償同作出交代

唔同意對方立場無問題
唔想做生意可以唔做
而家又唔係無比錢迫你做
咁樣發洩响自己出品嘅嘢度係好無職業道德
同好低莊

寫乜撚 啲字好撚醜

不嬲都唔用佢地

搞大佢啦 咁撚寸啊嘛

又要賺人錢又要屌鳩人
食屎啦

公司永久black list

GOGOGO

一係就有骨氣啲唔好接啦

去ig 屌鳩佢

好多學生係佢到訂banner
又玩自己

打上去總部投訴，玩撚死佢成間鋪，打埋上蘋果

殘體字

投訴，回水，一齊去Facebook留言問下價，打電話去問下價，叫下外賣，都係呢d啦

我無嘢講721見

呢間野垃圾黎

試過一次急印張a3 咁岩附近有鋪頭問幾錢 佢話$100

轉過頭去快圖美$5

學生會入嚟啦

驚到咁細細隻寫響後面

fact check?

召集一齊去拎貨

屌佢老母
唔係以為冇人睇撚到呀

唔係我哋要推測邊個做呢件事，係佢公司要徹查

垃圾廢公司

呼籲學生會永不錄用

屌你老母banner shop
721出金鐘

唔洗check 無端端屈呢間野有咩著數

屌佢老母

有設計撚朋友表示用咗就好難要佢負責，最好未用就要搞大佢

Bannershop我屌你老母呀

印啦，又平又靚
好多印刷舖都係搵佢印

抗爭者真係需要一個產業縺

熱門

要畀多d人知

下星期一人一個電話打去bannershop要求道歉

呢間罷用 應該立刻收皮

100%香港製造喎 實交到人啦

突發！Banner Shop fb開始多人上去投訴！

咁愛國幫你宣掦開去

又要接單 又要屌

其實banner shop老闆陰招
吞人公司起家
以前兩登都唔小新聞

好快會執笠

其實好似冇其他公司做

其實個目的就唔係為咗一張旗錢嘅 唔使佢負責件產品又點
聲譽問題

佢破壞左件貨, 要退貨賠錢

推
要求解釋同要員工負責
無反應就抵制

以後唔用

貼去大學生secret同IVE仔secret啦

去佢Facebook page瘋狂了解

推佢老母出黎道歉

要係咁推

又一隻想拎貞節牌坊嘅雞

屌佢老母閪啦，一睇就係知請埋啲大陸狗做嘢

goodbye.

算唔算毀壞財物？

要求道歉

推到所有大學生都唔用

推埋俾d 藍絲睇話佢地幫黃絲印野

你老母你係咪on9 P牌仔係到鳩up
個別員工唔係佢員工？
咁講黑警都唔撚洗清算啦？ 個別員工呀嘛

一打膠 袋穩啦

要搞大
bannershop已經比eprint打到好殘
之前一直拗政黨搵佢做banner（建制banner大部分大陸做)
你搞一搞可能會收佢皮

唔怕撞車？

畫花客人產品 = 賭上商譽，好撚蠢

係 前排有聽訪問
個創辦人俾外行人吞左自己間公司(banner shop)
再俾個所謂CEO 炒左自己 好撚仆街

之後佢好彩死唔去
個老闆自己開左e-banner

咁撚威佢可以拒絕接架喎
大種乞衣

推到冇大學用

又要生意又要屌 冇志氣

留名抗爭完左慢慢清算

垃圾舖食兩家茶禮

Pish

咁撚有骨氣就咪接張單蝗

完全無商業精神

bannershop一係你就推條柒頭steven出黎頂 唔係既我地實入你成間公司數

好似係蘋果動
間野勁仆街
不過EB老闆都話做唔店
冇以前咁風光LU

咁有骨氣點解唔接唔當面屌柒廢青呀？

咁撚有骨氣應該一早講明唔接依啲banner呀嘛
做雞都學人攞貞節牌坊
返去含撚啦

byebye bannershop

得佢一間可以印咩

屌佢老母閪 推到佢執笠

算唔算破壞左你啲野 可唔可以告鳩佢

推啦緊係

PUSH!!

on9 blacklist

this?

去灣仔嗰間印過嘢個店員都係閪口閪面，唔係貪就腳都唔揀佢啦，無下次

又要接又要屌人老母 傻閪banner shop

推到佢道歉

仆街啦banner shop
垃圾

ok 以後轉用 雖然一年大約三千蚊生意額唔多
仲有冇人有任何中立同正常 嘅店舖推介

Banner shop 好撚垃圾
個垃圾OFFICE係油塘, 仲要勁撚入
D員工又閪

推 畫花人件貨

就推到你仆街

殘體字不意外

你老母咁撚串咪唔好撚接job囉 on9 接撚完又加d閪野落個客d貨度 告鳩佢

拿番錢
支那仔唔識廣東話

垃圾banner shop

designer 撚表示識做

杯葛banner shop

Bye Banner Shop
以後公司印Banner唔會揾你

藍絲文宣組做野啦
整圖話呢間野幫黃絲印banner
我地呢邊就繼續推爆佢
搞到佢兩邊不是人

明顯污漬, 你都唔CHECK清楚先拎走
拎左返去唔知佢應唔應數

叫佢印多塊

退貨 要佢賠償啦

用過Eprint印敏感野
冇咩問題

另外油麻地麥花臣個邊有間整過貼紙
都冇咩問題

refund 啦

投訴

應該即刻check清楚。
撻訂賠雙

藍屎D野係佢地印

先唔講佢政治立場 咁鳩樣畫鳩個客嘅野已經抵俾人屌

等執啦屌你老母

屌你老母

全港大學生唔幫襯你你等揸兜啦

一齊去印嘢
之後收貨驗屍咁驗
有一張紙有巢，有摺痕。即刻退錢

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

聽晚見

支持香港警察！

交貨日期冇正常貨交咪賠囉

bannershop一早同高登結怨。。。

屌佢老母啦莊閒都唔識分

尤其d基層垃圾 一邊住劏房一邊屌人廢青

仲有HKDI

叫佢道歉 再加整第二枝

一向都唔鐘意Bannershop
721 Push

report page

用ebanner!!

我無嘢講

即係咁，如果樓主係一位設計師，
接左job簽左約幫客人設計同制作banner，
咁而家因為佢咁而令樓主要賠錢比客人既話，法理上有冇得追討架？
你知啦，設計既野可以好貴都得架。

仆你個Banner shop

推 屌佢老母

佢咁撚串有骨氣應該唔做你生意至係

Eprint ebanner成班都係親中到仆街

pushh

當年條仆街老細醉駕搞到高登仔搞左佢地一排

屌佢老母 死垃圾 夠薑當面講吖嘛

垃圾bannershop咪賺人錢又要問候人老母啦

Ban banner shop

屌佢啦

推到仆街

食屎啦banner shop

我上次印嘢
打咗三間問價
印die cut foamboard
banner shop係三間裏面最貴

以後可以唔幫襯了

林鄭話係我老母

一起投訴 有冇員工number

咁撚有骨氣又要接單

身體卻很誠實，一啲骨氣都無
玩埋小學雞嘅野起後面寫字

其實好多樓上鋪都會做印野

連鎖係方便d者

部機唔貴嫁

why not use e banner

投訴 擺買 退貨 推到佢仆街

以後公司有咩急件都唔搵佢啦
下次又唔知會寫d咩係個output到

咁撚威咪唔好整囉
淨係識陰陰濕濕喺後面寫字

去同藍絲投訴佢幫人做banner仲好

大學生係咪有優惠

投訴佢
po facebook要求回應先啦

FB睇到有人投訴幾星期前態度問題 又係荃灣店

梗係搵佢print多d敏感banner, 然後係咁出長輩圖同藍絲forum出post讚佢print得靚

Done !

各大專生 以後識做啦

囉字唔識打，利申倉頡燃

灣仔一樣

推

咁有骨氣就唔好接啦
又要賺人錢 背黎又小人
正一狗黎

唔爭氣咁笑左

Steven Yeung

如果聽日用既話，記得唔好整走佢地果幾隻字。
仲要用紅筆圈住，寫住係邊間公司員工寫既

又要屌又要接單
有骨氣啲啦垃圾公司

垃圾有骨氣咪撚接張單啦

夠姜就唔好接單呀嘛

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

推到佢仆街同炒人

原來係佢，昆鳩左人地公司果個

黑店 其實可以不接order 退錢

仲未知邊到露底
收皮啦大陸仔

好柒

屌佢老母死全家

啱

fb 有員工相

仲有邊間 觀塘得2間？

岩，退貨喇

咁撚臭串又要做人生意無d骨氣

仲俾錢佢賺

唔關文員狗事，係前線狗問題

寫字都寫殘廢字推爆banner shop老母

追post 上面除左我 仲有另一巴打都講左

藍絲正仆街 一定......

雖然係廣告不過大把選擇啦

贊成

Pk

Actually分店職員唔會睇到內容

而且我印又無事喎 KT分店

光復荃灣 睇黎要比d教訓荃灣人

追究到底 退💰 唔要

你不如利申支那仔啦

要不是我們光顧，你們早就完蛋了

咁佢又接呢單生意

道歉就一定要受

上 Google Map 評一評佢??

係

2014年雨傘嗰時試過啦

E記我當年去印過野幫梁天琦

......

投訴上總公司 追究到底 不幫親佢

Eprint 同banner shop腦細洗黑錢起家 全行都知

仆街啦
唔知係咪個店員自己on9
不過官方唔出黎道歉就等食自己啦

Bannershop,雨革唔接單

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

annershop

陰陰濕濕夠膽就寫係正面

重做啊屌你老母臭閪
我依家好撚不滿囉

杯鳩佢 間野咁撚串

有冇其他行家推介

你燃乜撚啊

以後淨印民建聯野得啦

Facebook畀個一分先

block 9你隻支那仔

又要接單又要屌
有骨氣啲唔撚接啊嘛垃圾

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

正扑街 要賺錢 又做仆街嘢

不會再用

真低能

屌 投訴佢啦
奶共狗
貨不對辦呀
721見

個老細之前醉駕

來生不去bannershop

係佢門口影張相 等佢兩邊都無生意做

仆街啦今次

五大訴求啊屌你老母

點解唔拉人， 係咪因為揸靚車有特權大撚曬。
擺到明醉酒駕駛坐監坐咗幾多年
最後係咪咁都唔使坐監？

破壞他人財物

啱，就幫佢宣傳吓，俾傳媒影到就更加好，等大家都知依間公司幾優秀，啲員工幾咁專業，對客幾咁有禮貌

之後先再投訴佢貨不對版叫佢退錢

摺得！
辛苦哂巴打

接廢青單收錢支那種就係咁冇骨氣

又可以投訴！

7.21 見

成張banner掉撚左佢啦

又要屌又要做人生意比少少骨氣好冇

支持banner shop
成立連儂牆

廢青係唔會找數
俾得錢就係佢老細

推撚爆佢老母

應該係印廠個班老海鮮寫

bannershop落單巴打小心資料俾人運左俾黑警

呢間野咁撚紅

擺去！

废青

死大陸喱

唔夠膽唔做我地生意
仲要得細細隻字屌
好撚柒呀bannershop

圍 9bannershop

又黎公關災難

請埋D大陸仔新移民

有冇電話number
想去訂多啲

Banner Shop Eprint都係親中垃圾，好多野都係支那印，你去印想死咩

可能廠d大陸佬寫

用完先退錢！

幫一幫你

投訴佢啦
話貨不對版喎

推到佢執笠
我屌你老母banner shop

個廢字都唔識寫咁「废」就返大陸奶大陸人屎忽窿啦柒頭

咁唔滿意唔撚好做生意吖嘛

唔投訴到佢出黎道歉賠償唔得喎

on99

推爆佢bannershop
推上去各大secret 啦屌！

report facebook page

DLLM Bannershop

又要屌又要做生意，利字行頭
呢d仆街就係咁撚冇原則

最閪狗就係衣d人
又要賺鳩我地錢
俾d骨氣話唔做我地生意丫嘛
唔妥又唔敢出聲
做撚埋d小動作

推到佢收皮

夠膽就屌你老母，吊乜撚嘢，on799

又抵制多間

垃圾店，唔撚滿意咪咪撚接生意囉，家下破壞他人財產呀，仆街，唔撚洗賠呀？

呢d人真係好鬼多事，你理得人點用啫，屌就當面屌用錢dump鳩返個客吖嘛，鬼鬼祟祟走住屌

手字係大陸人
如果寫草書個青字多數撩埋草

Banner 花左，重做

又要接單又要串

嘩屌你老母呀

食banana啦banner shop

印刷好多都係

寫埋信去office 屌到bannershop 退返錢比你

叫佢老母再整過張

小弟以前讀design嗰時已經知道佢仆街

好心標題直接屌柒佢哋算，唔使㩒入嚟先知咩事

已send email

畫花個客d嘢都得架咩
退錢啦

小二!!!!!!!

一人一個電話迫佢退款投訴

咁做生意都有

直接退錢啦！講多無謂

好聲好氣問問題都閪面，on9 shop

推到佢仆街！

推到間仆街Bannershop上新聞

小學雞
咁撚叻唔好做生意呀
又要做 又要屌

拎個陣無發現到會唔會好難投訴到？

又要收錢又要整

同呢兩間舖打過無數交道，通常可以寫到野既得印刷部，因為到你拎個陣已經包裝好，你朋友訂完，cs一定會叫印刷部自己搵你朋友聯絡d output file，可以問佢地攞返個負責印條友既電話。

打俾cs屌老母係無用既，因為佢地係日撚日都俾人屌慣咖啦they don’t care

再訂多一條「屌你老母banner shop」banner!

咁撚臭串？一於推爆佢

呢兩間公司係唔屌唔會出單
次次跟單都要屌老母先覆我機

夠膽當面講 唔接生意啦
又要收錢又要屌
我屌你老母

岩，可以陪埋一齊去

污糟咗都唔退貨?

已blacklist

利申：平面設計師

幫佢出名

請大陸人多

咁有骨氣就唔好接單啦

push
721

同最大生意群作對？屌撚到佢跪出嚟！！！

push, 721

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

畫花左啵！投訴

花生

推爆佢，要佢重造

做人生意就咪撚咁多口

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

竟然按錯負評
人地訂野可以唔接人地嘅生意啫，
冇可能去批評人問候人

我推晒全部香港人去港島

屌你老味休息左咁多個星期唔係攰掛！？

幫幫手啦接下棒啦，差唔多全勤真係想多個人陪我行

呢間垃圾，唔該義士唔好再去落單啦，屌

跟手去埋香討宣傳佢專做學生生意

精神勝利

正路呢啲舖真係唔會接
雨傘嗰期開始好多公司費時俾人話有立場，俾對家搞，都講明唔接

隨便負評
連登容不下事實

又要做雞又要攞貞節牌坊

垃圾banner shop
請各大專院校黎緊Ocamp 杯鳩佢

用完退貨 仲要寫殘體字

好彩用開eprint

係咪個老細係呢個？

吊完人老母咪又要死死地氣同人整Banner

推到佢死

推到佢老母都唔認得

推到佢仆街

P牌仔你無啦啦做咩被害妄想症
依家個情況係收咗錢整咗又要屌人老母喎
如果呢間bannershop係直接拒絕都算佢有啲骨氣
雖然都係要迫害
但依家佢地係收完錢又要屌人老母咁賤格喎
你咁驚比人負評不如縮返入自己老母閪度啦

有本事唔好接呀柒頭

屌住整夠薑唔好接單

咪話一係就咪撚接，係接嘅就咪咁多𠵱𠵱哦哦囉

大學生一年俾幾多生意佢做 推到佢仆街

好啊，我聽日縮返入自己老母閪度
以後唔會再出黎
P牌同街上所有人都唔同路
完

啲Banner分兩種貨，呢隻應該係e-banner拎返上去大陸印

唔用banner shop, 有邊間禮貌好， 下星期要整banner

去燒燬會告9佢

樓主朋友交收果陣有冇隱藏身份?

小心banner shop將閉路，客戶資料，電話，交俾警犬

唔好撚做呀咁撚有骨氣, 屌住整, 死垃圾

幫手推呢個

有咩好驚

走啦垃圾

個職員要提供佢老母，“癈青”至有得屌

721照用，bannershop 叫你老母除定褲啦

退貨啦 花左既 賣野屌客都有 祝佢早日破產

以前上莊都係搵佢整banner
全體大學生杯葛佢，佢應該好大獲

痴線，點做野

朋友以前做過banner shop
鋪頭嘅人唔會拆客人嘅貨 貨到舖頭已經係紙筒卷住
應該係工場嘅人寫

推到Banner shop收皮

想出名
幫下佢！

要佢兩面不是人

其實Print野去D 細鋪好啦

大鋪又有CCTV又有哂紀錄

玻璃心容易碎建議你不要上連登唷
隨便你passive aggressive，，，
比人屌兩句就用唔出遊行要脅人，少少時就放棄自己嘅理念，你的心黑了

又係寫簡體字嘅廢閪

員工代表公司，佢公司請啲咁嘅人就要負責架啦

我正想講！！
你print呢啲野如果去佢鋪頭講數
你會洩底

我地只可以唱衰佢

大家聽日經過幫佢宣傳下

希望樓主見到呢個reply, 提下佢朋友

嚟緊各大ocamp要印banner識做啦

都合理

未撚做生意lo 柒頭

咁都交得俾客?冇撚收錢架?

肯定係工場啲人

有冇報海關消委會

依家好少印刷公司會接細單啦 就算接 都係俾佢地印

你個垃圾好意思扮同路人

pish，罷買一個都不能少

你話拉就拉咩
都要有測試結果證明醉駕先拉到㗎嘛
佢唔肯吹波仔
咪拉咗佢拒絕提供酒精呼氣測試樣本囉

推到炒左寫果個人

好撚賤格喎
7.21見

呢D垃圾

推撚到間野仆街死

老細靠陰招食左人間野起家

俾我即刻叫佢返大陸，大陸L。

態度咁差
永遠都唔使旨意做到我嘅生意
每失去一位客人就等於失去200位潛在顧客
你哋都係等執笠啦

留名睇執粒

Banner shop你仆街啦今次

Lm

又要屌人又要接生意
冇撚用

推，垃圾公司

屌丫推撚爆佢 等執笠啦

聽日千奇唔好去灣仔菲林明道bannershop搞事。

咁撚串

正常，d貨全部拎上大陸印
唔奶點做生意

Dllm

哇屌 咁有骨氣唔好接job啦
推爆佢老母要求道歉啊

以後唔再用

仲乜撚野賺廢青錢啊垃圾？

送到店，通常都包好左，應該是生產的或包裝的人做

lol

以後唔用佢

建議改用eprint.

推比多啲人知 以後唔幫襯

最慘係要係後面寫字屌人囉
我係你就拎返去屌柒佢投訴啦仲要寫殘體

痴撚線！比錢買佢啲野，夠撚膽咁做

投訴間野 搞大佢啦 無良商店 你而家買野佢仲要整花你件野 要佢賠償添呀

仆你個街啦 聽執笠

其中一位員工

推到上報，有種唔好接單

我無野講

721 CWB

咁有骨氣咪撚幫手做囉
無大家去訂 返屋企吊老母啦廢中

所以係印廠寫落去

又要接生意又要屌
狗都不如

Bannershop不嬲black list

唔洗道歉了
我公司唔會再用 banner shop
8

認真，咁敏感既野，人地照接，你隊死左佢，你諗清楚下次搵邊間做

姐係樓主屈鳩人？

想紅姐，幫佢提早收皮!

再做過😡😡

咁大間公司
唔印一早出畫聲啦
樓主借刀味濃
等睇炒車

聽日用完扔返俾佢退貨賠錢

佢話「如果」人地自己寫落去
跟住又屌我地唔查清楚
你嘅追求文明嘅方法都幾正

又要做雞
又要貞節牌坊

睇黎喺張帆布摺咗邊先寫上去

咁即係後期製作個邊搞搞震

樓主可以大條道理揸住張帆布屌鳩Banner Shop

另外Banner Shop 應該有人返夜，應該可以叫佢即刻印返俾你

冇記錯Banner Shop 係做街客、散單為主，密食當三番

印多幾張，好用呀

你係客，要玩佢有幾難?同佢講污糟咗，叫佢當住你面抹

推推推

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

之前公司有幾次搵佢做banner，以後可以搵第二間
有無巴打有好介紹？

sd去藍絲group話呢間野幫幫示威者

集中推721 plx

拿 扮識打廣東話係咪多一毛？

搞大佢

我當年自己一個去支持梁天琦， 有去過e banner印野。

咁邊個寫先

Banner shop

投訴佢啦屌真係痴撚線
好好地做件貨出黎咪算囉咁有骨氣佢咪撚接job啦屌佢老母個臭閪

推到佢炒撚左條友

俾左錢未？

巴打，張banner搵黑膠紙貼住先。聽日俾人見到好煩。
唔好掉，用完搵和理非朋友攞走先，返去退貨一毫子都要claim足佢。
唔好畀佢哋賺錢， 堅持要退錢。

望下地址
又係荃灣

e-banner老細有去遊行喎
佢當年俾Banner Shop踢出局
兩間冇關係啦

聽日小心

唔知有冇用
不過大家留言問候完佢之後
可以順勢回報下去已經永久結業

又係荃灣

自己公司做錯事仲要串柒柒

係同一個位貼張紙遮住，大大隻寫住「感謝Bannershop鼎力相助」啦

大把
平好多

巴打好撚危險呀
唔好用呢牌野
佢交你個人資料比警犬既話點算

要重溫下

對字跡囉
點都要有人負責

退貨

如果唔關間鋪事 咁佢都要追究
佢跳出黎攬上身做乜7

番上去啦五毛P

講咁多有咩用，叫個員工出黎最實際。唔敢呀？即係認左係個員工做囉

繼續兜啦， 接單嗰個去咗旅行？？？，
但係間廠做嗰個係咪去咗旅行先？？
個個去曬旅行咁邊個做呀？ 都有做嗰條友㗎 ！
間廠有幾多人？ 生產嗰個管唔管得到先？

你唔係屈門市接單嗰個靚妹做下話。

推撚爆佢
咁樣叫毁壞他人財物
投訴到佢食屎

我屌佢老母呀

係去左遊行

屌，用橙筆寫字，
問問樓主包裝面嗰隻色係咪一鳩樣？？

冇幫襯Banner shop好耐，佢地老闆係仆街，google下就知

呢間嘢係好撚串
親身去過荃灣南豐中心個分店問急件
個阿嬸串撚柒柒唔憂做咁樣
Email咗啲稿俾佢
佢慢撚吞吞搞完佢自己嘢先睇
以後都唔撚會幫襯呢間嘢

消委會得唔得

on99 , 文字獄 ?

九成九係有藍絲員工睇唔過眼咁樣做啦。

依家有員工想出嚟屈樓主自己寫野
我真係屌你老母。 有啲睇撚到火滾

聽日用完後日拎去退返，慳返

有可能係觀塘廠

btw 轉左用e banner 好耐

推撚到佢收皮

即係以後飲醉酒都拒絕呼氣測試就可以唔使坐監

Send左email投訴左佢，推到佢仆街
佢連對客人基本嘅尊重都冇好嬲呀真係
一陣去埋fb留言先

退貨
做咩擅自整埋後面

又要屌人又要接單

屌記撚住佢
聽日遊行完就清算 收人錢仲咁撚仆街

可以試埋消委會去投訴，好似店係要解釋

光復香港。時代革命。香港建國

仆佢個街 投訴佢老母！！！！！

又要做人生意 又要屌人老母
垃圾鋪頭比少少骨氣啦

收佢老母皮

D字好肉酸。

唔係講緊文字獄
你係現場用完
間如果你係企到好前線
間接話左比人知你係乜水
警犬錄哂片要慢慢搵人非法集會拉容乜易

唔岩聽你當我諗多左，我係咩都會諗既人

全部殘體字食屎啦

下次玩9佢
扮哂落單，之後話唔撚要

721 見

依家個員工直頭係想屈鳩樓主自己寫。

未撚查清楚就想屈鳩個客， 我真係服撚咗佢哋

手寫九個字,
錯三個字

自作孽等執笠

Ok

永不幫襯bannershop

以後唔撚幫襯bannershop 明知自己基本上得後生仔生意都咁沉唔住氣

佢話無寫過你都吹佢唔漲，的確係証明唔倒d咩

我驚最尾好似成班人去緊吉野家咁

鬧人廢青 但自己就日日係度印banner

呢一鑊我諗佢老閪都唔會認㗎啦，但係屈鳩樓主自己寫嘅啫。
一係退錢一係重印， 樓主記住選擇退錢

星期日休息都請個假去遊行咁有心

抵撚死
成個facebook比人屌緊

係有骨氣既當初就咪撚接人地張單啦banner shop

樓主朋友訂果時有無是但用個名+太空卡？

Blacklist

認唔認都死架喇

擅自毁壞客戶物品！
投訴條垃圾！！！

仲要咁撚串
好撚野

搵過呢間垃圾一年內印過過百枝banner
以下係曾經跟過我單既人 似係全部都係back office既人 但我理撚得你係咪無辜

暫時只搵到email 希望有用

monita.chan@bannershop.com.hk

tsoi.bo@bannershop.com.hk

tat.law@bannershop.com.hk

kenny.ian@bannershop.com.hk

kasey.wong@bannershop.com.hk

vincent.lam@bannershop.com.hk

yannis.lau@bannershop.com.hk

sam.leung@bannershop.com.hk

becky.hung@bannershop.com.hk

已經google評論左&send email投訴steven&官網度投訴&fb留言左投訴佢

好唔專業喎

推到banner shop仆街

道歉一定要
唔幫襯都要

起底先屌，你老味

On 居Banner shop

畫花左喎
退錢

屌你老母

又要賺人錢 又要屌人

屌你老母，總知721出就得

大學生一齊杯9佢

banner shop 五年前我記得直頭唔收呢啲柯打
乜而家咁無骨氣

開單個位有無開聲

可以告佢刑毀嗎？

利申：非法律JJ

FB 出左回應

都算反應快

做banner仔都咁串呢啲劣等基因種真可怕，同圓寂級林渣一樣，剩係識得伸個龜頭出嚟

屌住黎整 on撚9 banner shop

寫文呢條友咁撚寸似係佢做

打得呢啲工，智力同成就都係咁上下banner仔同condom仔，用完即棄

Bannershop 依家個老細出名扑街架wo ,用財技搶左人間公司！

原本個老細之後再另起e-banner⋯⋯

條友真係好無恥，推到佢扑街就岩

要啦一定
屌你，叫佢出來道歉

腦細岩岩出post回應

唔係佢地做既話 一定會話
「我地無做人過 最大機會係印刷公司寫上去」
跟手道歉
佢地咁撚串 擺明此地無銀

間舖有無阻塞消防通道啊？
有無阻街（商場雖然私人物業但有公眾access所以算公眾地方）？
有無違反土地用途？
有無賣違反商品說明貨物？
有無躁音？
有無黑工？
請善用1823功能

剛剛發聲明

連咩講大話就仆街死都講得出 , 咁嘅性格如果唔關佢事肯定會堅定否認完再屌人

Dklm

照舉

笑撚死
對上一個post話party 要搞大佢
俾你寫句粗口落去唔方唔搞大佢

呢個人講野既方式 好身有屎

我操，這個支那人翻牆用連登

學藍屍話齋 行得正企得正邊會有人特登訂banner寫嘢屈你?

推 d廢青唔幫襯你死咗啦
你哋market定位係咩自己知啦

畀埋link你
自己睇下

收到
btw 721

留言比人del撚左

收皮返屋企屌自己啦垃圾鋪

有無得投訴污糟左, 要佢整過張, 同埋投訴要佢回應

又要接又要屌 仲要寫錯字 食撚屎啦

大力推 dllm
721見

扑同仆都唔撚識分
扑你老母街

應該唔會，佢黃絲嚟

好幼稚,
請埋呢啲累全家嘅公司

雖然佢份人超級港女，但肯定係黃絲嚟

黃絲?

佢個logic 同班差佬一樣wo, 覺我「你地」追求既「文明」唔係文明

摺埋啦

傻閪，唔撚識廣東話做打手有無糧出架

畫花左，重做到滿意唔該！

啱啱聽個fd講，宜家bannershop前線，同工場後期分化緊
前線對客8成黃，工場後期一堆廢老7成藍
件嘢多數係後期cut料或包裝做
你搞cs電話email後期嗰班無影響
正常情況前線對客嗰班係唔會見到件貨實物
至於你哋搞個 steven yeung
佢612有份食胡椒，自己人
星期我fd等食花生中

banner shop係依行個底已經係仆街黎架啦
依家重整單咁既野

收得皮

無圖你講咩都得啦p牌仔

呢間垃圾banner shop都唔係做回頭客架啦～ 一個字cheap 無質素 仲要大部分係大陸豬

你老母畀狗屌呀bannershop

做過bannershop
工場入面9成師傅都係深藍
反而office就多後生仔

Send封email話幅野污糟左
9成都會重做

心水清 語境透露咗自己咩底

永遠唔會幫襯banner shop

Blacklisted

仆街banner shop

唔止一單
Bannershop FB見到有人post出黎

投訴佢，叫佢印過同處分條仆街，唔係通知學聯同其他團體唔好用哩間印banner

推到仔搵老豆tg admin 幫幫佢

寫殘體寫得咁就手一定係班廢中廢老

講明先，放相既人係空白AC,
會唔會炒車信唔信自己判斷，
但一定推到佢地有個交代為止

一定係廠佬做架啦，印完之後廠佬就包裝送去門市等客拎
前線員工，跟單都唔會開嚟睇㗎
唔好搞跟單同門市員工

利伸：設計撚

全民罷用Bannershop !

整污糟左要換個張

Sorry漏左幾個 發現有幾個有比直線 繼續狙擊

christy.tong@bannershop.com.hk

esther.lee@bannershop.com.hk

leong.lau@bannershop.com.hk

Kenny Ian
Sales Executive
Direct Line: +(852) 3977 2530
Email:kenny.ian@bannershop.com.hk

Yannis Lau
Sales Executive
Direct Line: +(852) 3977 2547
Email: yannis.lau@bannershop.com.hk

Becky Hung
Sales Executive
Business Department
Direct Line: +(852) 3977 2551
Email: becky.hung@bannershop.com.hk

唔空白ac唔通等人起底咩

推到佢交人同出黎全面交代

以後唔用banner shop

同行如敵國，香港唔止一間印刷

lm

有無機會一齊去門市反映下師傅手勢

係真
我見到都啞咗

所以都係保持兩秒距離先

唔可以再用
間鋪篤灰就大穫

跟單同門市都有責任件貨出比客時無問題，
話懶又好信廠又好，出事就要一齊孭鑊架啦，
割席話唔關自己事不如出黎聲明會搵條友出黎同保證跟返足，再諗下點補鑊，
唔係到時比人抵制咪又係一鑊熟

真係反政府黃屍嘅都會先表示對此事忿怒 , 唔洗佢表明立場 , 寫花客人啲貨就係唔啱 , 仲要係侮辱字句 , 點睇都係藍底啦

推到佢老母出嚟俾人屌

就咁一張圖就信到十足
同一味踩後生仔搞亂香港既冇思考藍絲有咩分別

名？

情願用油漆自己寫字, 都咪撚再揾佢地噴.
打開門做生意, 一係你話明唔接政治野, 收得人錢就咪撚攪埋D少動作.
我覺得最低限度要發起學界抵制 Bannershop

本身都諗住貼另一間印左十萬張反送中傳單既上黎，
但費事令件事變到大家諗咩同行老屈，
總之我就唔會再幫襯bannershop

衰在樓主又無即場驗屍

畀件次貨你，退貨啦，叫佢整過一係回水

你估屌人老母唔洗付出代價
等我地日日上去同你趕客啦

死中囯人最叻亦只此而已

驚係有行家要佢收皮，反向操作件事姐

其實佢係叫你掉番轉畀黑警睇，因為班黑警最鍾意屌老母，日日掛喺口唇邊，所謂「卜街死差佬日日屌老母」

其實係我嗰組
你追返我post
就會知我本身預印banner

鋪頭聲譽受損請佢自己搵返條仆街祭旗
解釋都無用

推撚到佢仆街死

我識得上面貼fb寫篇野本人，我相信佢無必要呃我
係，一間公司係as a whole unit
但比廠佬廢老搞又好，比行家搞又好，無人預算到家嘛係咪

我代我朋友講啦
佢知道左跟單個個係自己人都唔好意思講左出黎。
但我相信冇人會咁得閒晒錢買完再寫花自己既Banner
佢吹花你地一間公司冇咩用
但問題係 你地係一間公司 唔係出左事先黎割席話關唔關邊個事

Banner shop 方面都聯絡左我朋友，話會睇返CCTV 去搞清件事

但講到尾點解會搵個位自己人 因為我朋友由始至終都係得個個人可以聯絡

執柒左佢啦打工仔

比夠五毫子你，走啦

咁唔鍾意咪撚做囉。
貨不對版, 叫佢做過

推，咁無道德

屌佢老母banner shop 從此罷用

畫花晒即係仲有貨品有損毀 叫佢退錢！

追究到底呀！
我地可以同你一齊去聲討

理撚得你邊個寫 員工就係代表公司架啦 唔道歉就永遠抵制

mon緊post果個
fb話我扮熟果個
無人同你扮熟
我係話bannershop員工個fb status，寫果個人我認識

謝謝

bannershoop 而家個老闆係賤人好多人都知, 佢用財技吞左創辦人幾件廠佬間公司, 然後踢人走. 之後 e-print / e-banner 個老闆收留左佢地.

本身 bannershopp 較對班友就好求其, 如果出貨前有驗貨實唔發生d咁既事, 你估員工管理不善唔駛付出代價.

係咪係廠做果陣寫架
正常門市交貨俾你d 人係唔會打開黎check 架喎

推到佢臭名遠播

佢ig話100%香港製造

你暫時係成件事唯一信用來源

但我揀信你

要屌就屌寫嗰個人 唔好一屌就屌曬全間公司！
公司啱啱Fb出左聲明話會跟進
話唔定係藍絲內鬼搞破壞 可能只係少數員工操守有問題
公司未必Check到
大家唔好中伏屌曬成間公司！
我地要盟友唔係將啲人同公司推向建制派嗰邊！

呢間？ 100%香港製造？？？

唉。。。佢人微言輕，又點會係佢夠權查

Show Blocked User - 我好傻逼習

開過個AC啦傻閪

一兩個員工既操守問題 要屌就屌佢地！
如果真係紅底公司 連接都唔會接Job啦
洗同你喺後面細細隻字寫呢啲嘢？
咁樣搞到肯幫我地Print嘢既公司執好唔抵
最後會淨返紅底既公司

我就覺得間公司成件事好無辜
佢地當初可能係少數肯接單既印刷商
結果俾自己員工過左一棟
老老實實printing野一日幾百至幾千張單公司好難逐件check
再陰謀論d甚至係俾competitor屈或者親中派因為佢地接單跣佢地一鑊

預左俾人話係公司打手

唔洗啦, 本身都係用財技偷返黎, 不嬲都唔會幫襯佢

咁唔通叫個客自己過工場投訴？
件貨有問題正常就一定去門市屌
之後公司自己去工場搵人算帳

唔止一單

係咁先啦
其實旺角依加大把印刷
都唔駛用你

屌 聽日見

睇我最新既留言

p 牌仔，香港唔係得一間print 野公司，如果一間公司連自己qc 都做唔好，理得佢撐邊邊，而家係有人去print 野無啦啦比人屌老母喎，你係消費者你接受到？

睇我最新留言

投訴投到個職員玩完

交人出黎咪乜事都冇囉

我可以答你 e字頭 同 p字頭 兩間大野
紙同噴畫都係 9成大陸，部份高級物料或急單觀塘製
b呢間就9成噴畫HK, 紙就外國

你可以試下落我要真普選，e同p會覆你敏感要HK印，要加價

假acc 唔知係唔係借呢單野再做9佢 呢單就睇定d先

就算有個別員工搞以d野
間公司唔洗查咩，係未有結果之前間公司預左比人屌老母
睇佢PR識唔識拆彈

廢青 兩個字都寫得幾相似
但唔同螢光筆

推撚到佢出名

係真事

其實單野唔講政唔政治立場
係個客件貨上面寫粗口屌個客已經夠炒喇

拿番沙，退登？三毛好急用咩？

躝返上去啦傻閪

最新消息

痴線
印得就係急用架喇
如果公司event搞以d野應該比個客告到仆街都似

嚇到人地出聲明喇

食屎啦！

重印一回事
最緊要係間公司要交待返件事之後點處理
而且最緊要就係印野有個人資料，點知班仆街會唔會send比狗

推到收皮

另一位人士戴晒帽口罩之類去拎
應該唔怕掛

咁姐係做鳩你個fd姐

見唔到樣都奶嘢？
唔會掛

原來唔只一單！仲有另一個banner shop嘅客都比人係banner後面寫左廢青！

屌都係屌佢地監管不力連自己友做手腳都唔知
不過要批鬥到執笠只會益左對家
如果成件事係trap,太激進既話仲中埋敵人圈套

Banner 照用，但投訴爆佢啦

永不錄用 898

Banner shop我屌你老母

唔知其實正常
工場同交個到客手都包住左
要個客check果下先知

只係出左事就要拆

Check貨果陣就應該彈佢鐘啦
畫花件貨 唔想做就唔好接單
接左我就係你既客
邊個比你係我件貨後面寫野呀
我份稿有無呢d字呀？

byebye 永遠唔會再用

冚家剷啦bannershop

扯個旗都犯法?

收皮啦

e-print內部會自動mark留港印,
唔會同你講, 一樣價錢一樣貨期

e-banner就有種cheap banner係大陸印,
睇sample都朦到傻, 可能專for大陸style掛...
我哋得返貴嗰種, 所以感覺加價~

p唔熟, 冇印過

啱啱收到料
個電話我自己整矇咗。 戴返個頭盔先

佢囉你資料比共匪網登出黎都仆街喇

屌佢老母臭閪
奶共就咪撚接單生意
接咗就咪撚咁多嗲

推到佢老母收皮

認真咁講
攞住呢啲
個個都心諗有咁快得咁快返屋企啦
仲會諗check咩

有人send畀我話曾經響群組度收過呢啲嘢

咁又係既
而且正常Banner都係睇前面有冇錯，唔會特登check後面

幫佢賣廣告，等佢早日上岸唔使do

殘體

刑事毀壞客人產品？

垃圾公司

仲有位手足都係咁

總之貨就照用,
星期一就拎返去申請退款,
話呢啲字令你完全用唔到,
啲野急用,
活動已過,
所以唔重印,
只可選擇退款！

push 721

仆街藍屍要失業了

推唔好再幫襯

今次你仲唔仆街

去過呢間垃圾公司見工，啲人無禮貌又垃圾，俾我撚到個HR同我講 你考慮好想做既話再打俾我啦
見佢個post幾個月後仲請緊人就知真係垃圾到無人想入 返大灣區啦死垃圾

咁唔撚滿意又要接

集體投訴

現在, 以後都唔L用bannershop!

投訴整過再回水

唔好一黎就用P牌仔侮辱人
我提出呢樣嘢係因為見到大家屌人屌到寧濫勿缺
屌到痴左線
你話QC有問題 Maybe True 但依家連邊個Step既人寫上去都未清楚
可能係過左Qc之後 甚至送到門市先比人寫上去
高層未必可以第一時間發現 話曬邊有人會預料到有人咁樣「加料」
話曬Qc Suppose係Check印刷質素有無問題
咁係咪就唔洗屌？ 唔係 只係施壓既方式應該係
要求佢地搵出兇手 開除 同埋賠償
同埋留住條後路 佢態度差先開始挖佢黑歷史都未遲
如果佢地嚴肅跟進既話 根本唔需要屌佢地 亦都會欣然接受
佢地喺Fb Page聲明既態度唔差 唔洗咁急住屌

我依家最驚係大家衝得濟 誤傷友軍
或者令本來無立場既公司推向建制派一邊
咁壯大對方既力量 對呢場運動絕對唔係一件好事

Blacklisted PK banner shop

Facebook 回應左

睇落好似仲有其他苦望wow

唔好大力推呀

睇字跡似係同一個人寫

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我要投訴你！

仆街到呢

準備執粒`喇含家產

仲要寫簡體字
擺明係奶共shop

執撚左佢啦 以後冇人幫襯架啦

佢地再係貨不對版就報海關, 再係冇擁有者授權下寫字劃花就報警 告刑毀

GM算有誠意交埋人出黎再跟進
大家集中推返721先啦

佢地再係貨不對版就報海關, 再係冇擁有者授權下寫字劃花就報警 告刑毀, 最後要向消委會正式投訴黑店

係羅介紹下人去消費
你唔想見我係要你做
等你日日做到焗撚氣

我司 咩term黎

所以扺支那工廠執笠
少少嘢都做唔好，on9無極限

black list

支持所有返送中既標語
都要呢間Bannershop做
你唔鐘意反而更想你做
等你日日對住又要做
激死你條撚樣

呢個巴打就識玩啦

不是單一事件

唔撚用佢

推啊屌

創造神
Username都係支那仔feel

Ching或者樓主禮拜一開個bannershop仆街事件整合post吧

推爆佢，抵制

我無野講
721

夠薑唔好接單呀嘛
淨係識鬼鬼祟祟係後面屌人
仲要寫埋垃圾簡體字

係攞唔係囉呀傻閪，唔撚識手寫既？

係攞唔係啰呀傻閪，唔捻识手写既？（就番你）

屌你老母呀

屌你老味，夠疆就唔好接

Bannershop我屌你老母 我推推推推推推推到你仆街

ok，我公司會永久blacklist bannershop

班垃圾低人工

食屎啦 banner shop

拿，仲想屈鳩人

大家一齊去google map search bannershop刷review
一齊up樓豬張相去fb and ig tag bannershop加埋佢d post既hashtag 一齊幫佢地上位呀

幫佢刷下review呀
利申 做過廣告 佢想上位就幫佢上位

你都戇鳩嘅你想畀錢人賺呀？

刷完係咪幫緊佢間公司？

有種都無用
以後無單接了

本身想屈鳩人自己寫，依家畀人踢爆咗啦，
屌你老母依家最少三個苦主。

其實我就覺得前線唔關事
係班廠佬仆街啫

係呀馬國明都唔關事呀係TVB新聞部仆街咋嘛

今日

依家係咪tvb新聞仆街， 就淨係唔睇tvb新聞就算？
如果講到咁樣嘅話佢啲廣告商都好無辜呀。
畫鈎花曬人哋啲banner， 屌你老母聽日仲要舉㗎， 啲記者影撚住， 背後畀人哋畫撚到花曬點舉呀

原來bannershop咁想唔做香港人生意 咁我地幫下佢

你review寫1分寫1星咁都叫幫

咁樣我明你意思啦

實淨係佢老細果單 法拉利醉駕都好撚爆

On撚9腦細
有生意你唔做
社會所謂「穩定」果陣邊有人印banner俾生意你做

正常智商梗係做晒兩邊生意
撐支你有錢收咩

係架，講俾人知呢間嘢係支持返送中既
一係你提供一間真支持返送中既鋪頭呢丫

你依家呢啲乜撚嘢邏輯嚟㗎， 依家過撚個都話唔畀單佢做， 你叫人繼續畀單佢做？
你係咪佢哋員工呀？
驚失業你就搵過第二份工啦

支那terms
支資最鐘意用

拎殘體同書面比?
Show Blocked User - 子誠負孽

唔撚幫襯

嘩呢個要推

比f 字頭個間賺

抵佢夕陽

我就算比多幾十
都好過我媽媽比人問候

Unlike 佢FB

推撚爆 屌佢老母

道歉同再唔再幫襯係兩回事，就呢件事要迫佢老母出嚟道歉，交個人出嚟受，再慢慢抵制呢間垃圾公司都未遲

都係果句
你係未叫個客自己走上間廠屌？
個客搵Banner shop訂貨
結果有職員畫花件貨比人

個客緊係搵你公司算帳

整長輩圖同藍絲介紹下呢間野
專接反送中banner
幫佢宣傳下啦

一間啲藍絲帶全部搵佢咪戇鳩鳩
我哋圍內一定唔好用就得。
同啲人講叫佢哋唔好再搵呢一間呀
直接杯葛佢

睇返啲新聞，間公司偷番嚟㗎， 屌佢老母，再幫襯都唔撚係香港人啦

退貨 一係整過 一係退錢
又要賺人錢 又要屌人 咁冇骨氣 好撚柒

出左聲明話查唔好亂屌住啦

算吧啦
佢d logic點睇都似藍啦
你當人弱智咩咁都想幫人洗白

唔推唔係人

又要做賺人地d錢又要屌人
咁把閉咪唔好接囉
係咪想出名呀
死廢中殘體狗

推啊屌banner shop老母！

咁撚有骨氣就咪撚整啦 又要收人錢整又要唔撚鋸 柒唔柒啲阿banner shop

我都想穩間支持返送中既
你估人地公司真係靠返送中生意食飯咩
難道成功返送中後人地公司會玩完？
你理解下用意係咩先啦係要激佢同抹黑
真心強烈要求你提供有建設性既建議
介紹間好嘢俾兄弟啦
唔係個個話點一定要跟既
討論及言論自由你明嗎？

blacklist佢

識做嗰間嘅人，好似大約知係咩人搞，應該係夜更堆廢老
未fact check到先，仲問緊

損壞你朋友嘅財產喎

對比兩張圖既廢字
字跡一樣 仲想話人屈你？

722 一齊落荃灣banner shop諗banner？

推到佢地仆撚街

又要做人生意 又要屌人

on撚9

如果真係唔止要炒班廢老

要佢地賠償

如果唔係玩死你間舖

咁撚賤 又要做人生意 又要屌人

唔同政見就咪撚做, 又要扮高清又要錢

on99

因為banner shop/eprint背後好多藍絲生意

睇banner shop fb唔止一單係咁喎！！呢d仆街真係要推到佢以後無工返

今日用完，照拎返去退錢
再屌到佢地落地獄，仆街無d職業操守，破壞客戶稿件！！！！

咁做生意都得？你收得晒錢件貨100%要原整比個客，背後簽幾字落去食屎大架？

BannerShop你交人出嚟，再睇吓當事人追唔追究

學人屌老母
叫佢學好點寫中文先啦

又要收錢，又要屌人，你咪好著數，
一定要佢交代清楚

個屌字都寫錯
唔怪得要做 banner 仔

推撚爆佢！報比蘋果？

Eprint用唔用得？

我去過佢油塘個度 危樓咁款

全民banner shop 退貨

笑撚死我

我幫佢洗白托柒咩？議事論事
寫得肯定唔係會對客嗰班，唔驚俾你地屌咩？我只係覺得搵人屌之前搞清楚件事，唔好搞到自己友都屌埋

佢logic幾on9都好，佢的確係黃絲

間嘢本身都閪

廢青嘅寫法一樣，間公司就真係仆街

照用
佢鐘意寫就由佢寫，用完再投訴
罰佢做多次
老細要賠錢就自然會捉佢

同埋以後唔搵佢印

幫佢哋出下名，報比蘋果知。

觀塘 e-print 掛？

一定要制裁？

唔想做生意就早啲出聲，下三流小人做法

用你老母，俾錢班人賺？
依家要佢摺埋呀

岩

藍絲想幫公司洗底

屌 手寫你點屈都得

咁串？

成日見到佢個的士廣告
原來咁撚仆街

唔止一個客，上面有其他人貼左。

推到全世界都知

睇咗，手字都一樣 佢地有人好憎我哋

直接執笠

push上 蘋果日報

Bannershop 依家個老細迫走咗本身嘅創辦人

會叫幾十個常做banner的機構blacklist呢間垃圾

偷偷摸摸咁 藍絲特色

bannershop老細蔡寶健用手段呃間公司返黎

之前唔記得邊間醫院出賣義士
蔡寶健都係其中一個總理

佢最出名係呢單野

飲完酒車條女去唔知趕住做咩
但係中block
拒絕做酒精呼氣測試 整色整水
最後只係罰停牌
唔係刑事
所以先可以繼續做老細

好

事發當日新聞link

More

fyi

蔡寶健個外父大人

真係無職業操守

炒得～

你完全搞錯晒
我就當佢係自己友
自己友on99點解唔屌得?
就好似林彥邦篇文
成班on9仔篇文睇都未睇晒，見佢係立場記者就盲目正皮
我一樣屌晒嗰千個正皮既人老母
有咩問題?

屌佢 平時成日幫襯
以後不了

有冇佢電話?

咁撚寸？

連廢青兩隻字既字跡都一樣
冇得話係d人拎完返去自己寫啦

個廢字同樓主幅圖字跡一樣
應該同一人寫

整張banner都要貼錢買難受

推到佢炒人

咁Bannershop難怪反示威啦
屌， 原來入面啲員工都畀人洗腦

唔夠啦
唔講明係邊個做點知佢係咪真係炒左

近排太易炒哂車, 都係睇定d 先

即係是但搵個卒仔祭旗就算數？？？
最少要炒埋個管理層啦。

上面講佢個老闆有政協家底。
畀錢佢賺隨時係畀錢佢賺維穩費，
真係狗都唔會再用

加落黑店名單

唔好玩啦報警 無法無天 告番你轉頭

印多10張咁重本
不過唔可以就咁算
一日未有交代一日都唔撚會用佢

印10張係道歉

我已經blacklisted

呢間野好似搞上市

冇問題
又話不分化？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

BannerSHOP 幕後水喉, 兄弟姊妹, 大家明啦!
推爆佢 !!!!

不分化完全唔=唔可以屌
唔好混淆
你個所謂黃絲朋友係抵屌
屌佢老母呀垃圾

垃撚圾
推爆佢

政協係佢哋金主， 理論上應該永遠都唔用

推
BANNER shop正仆街

推啊

你中意啦屌

撐政府啲撚屌就係咁，錢照收生意照做無骨氣，搞埋啲小動作嚟表達自己，咁唔順氣咪撚做生意囉然後又覺得有骨氣做自己嘅都係收咗錢

報埋比藍絲聽
話佢屈服於港獨勢力
等佢兩頭唔到岸啦

等佢炒咗人先唔好咁快手住。
一步一步黎，先要佢炒人
炒左管理不善的主管同涉事員工先。

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

岩，咁受氣點解要接呢張單

接左就唔該專業啲，做埋啲小學雞野

我講訂左果D啊
唔好咁快就屌，諗清楚D先
錢就一早俾左，退又退唔到，緊係要用盡佢
以後唔用佢就緊係啦

快啲投訴

up

灣仔有banner shop wor

我哋張單係灣仔拎

下次英文可以大粒d
方便外國傳媒睇到

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

E-print = e-banner = bannershop

竟然係同一間公司？唔同名喎～唔通同一個老闆？

咁撚有骨氣唔撚好接單呀嘛
又要賺你錢又要陰陰濕濕屌鳩你

嘩 維穩都未輪到佢啦